對付恐佈份子, 只有變得比佢更恐佈

我P牌, 歡迎鬧我風向狗